買laser printer 求推薦

要求如下
- 彩色
- wireless
- 可scan and copy
- 雙面print
- print A4 就夠了

屋企用，盡量想細部，最好新啲model
感謝各位ching

彩色貴到hihi

115w停左產

Dell C1760NW

唔好買kyocera就得..機平碳粉超貴

Fuji Xerox 黑白機屈，彩色唔知

sled冇再出
幾年前果批就真係抵